我正式宣布 BigBang呢隊垃圾死全家

韓狗不得好死 尢其班無腦港女

負皮我呀笨！

迷韓嘅人（包括男團女團韓食）都係垃圾！

垃圾bang 弱智先鍾意

找數啦屌